::: tip  

1. 下载前请注意整合名称和版本！

2. Linux 版本为使用 Linux 或者面板服开服人员设计。如果你是单机玩家，或者在用家用机开服，请选择 Windows！

3. 无论如何，最好在打汉化补丁前备份客户端或者服务端，避免发生不必要的损失！

4. 汉化补丁现在为 zip 的压缩文件，只需要将压缩包放置到游戏主目录（一般为 .minecraft 文件夹，即你放置模组的那个文件夹）下，而后选择解压到当前文件夹即可。如果出现合并文件夹/覆盖文件提示，点击全部合并/全部覆盖即可。

5. “链接和显示都成了代码/不能进行相应的跳转/下载不了”等等问题：请检查你是否用的是谷歌或者火狐浏览器，IE 以及部分国产浏览器太过差劲，我实在不想提供兼容。

6. 这个页面提供的是整合汉化，如果想要同时将整合内模组进行汉化，需要配合 自动汉化更新模组 使用。这是由于模组加载机理导致的，并非我们主动做出两个部分。

7. 你如果在服务器游玩中发现汉化补丁失效，请向服主询问服务端是否也打上了汉化补丁。

:::
#              Age of Engineering
|      版本     |     Windows   |  MacOS/Linux |
| ------------- |:-------------:| ------------:|
| [点击下载]("https://modpack-1257209710.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/file/Age%20of%20Engineering-1.1.2-windows.zip")      | right-aligned | $1600        |
| col 2 is      | centered      |   $12        |
| zebra stripes | are neat      |    $1        |